有無人記得條片出處係邊？

有無人有或者記得條片出處係邊？ 係邊個台既live？ 好想搵翻全條片段，我老母同我講係示威者開槍，想比翻佢睇 謝謝

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

推到搵到

原upload:
但係冇cut過的版本可能真係要問佢地先知

睇落似係射狗屋
有冇人知呢度係邊度？

應該係尖沙咀

柏麗購物大道, 尖沙咀狗屋以南果度
而中槍女義士係係狗屋以東的巴士站出事

1.有可能係差佬扮嘅
2.就算汽槍還佢真槍拖有乜問題

係示威者開把玩具槍咁點？
班狗想殺人
你媽仲想扮中立？兩邊各打50大板定藍絲撐警？